連登仔連抵制麥記都做唔到啊，重話推動港獨，食屎喇

兩者有咩關係

以小見大

金拱門牛b死了

如果老麥嘅脆辣雞翼係無全翼嘅話，就應該叫脆辣雞中翼
無寫明係中翼又冇全翼算唔算係誤導消費者？

天天食金拱門的起司漢堡真的他媽的牛逼死了

連基本人權都冇
仲叫自己人？
做狗啦支狗

冇食好耐, 抵制唔到, sor

真心wor 依個point有得拗上消委會

老容認同

本土派，出黎啦

咪玩啦，連蝗語顯卡都要投票問講唔講，連登仔根本9成都係單非或雙非一代！

泛民打手求銀祈

中資M記你咪又係繼續食
關單雙糧非咩事啊,俾英國統治完都係洗唔走中國人既基苑

福喜肉爭食過而家嗰隻
盲反狗搞到而家食18件會想嘔
以前36件咁啪都無事

巴打食勻晒元素週期表未？